有冇人見到大埔狗？

咁耐都未見人
唔通佢真係...

穿晒崩

條友之前俾人踢爆曬啦
連iPhone點樣cut線都唔識

hahaha

大埔狗召喚

一齊嚟召喚

俾啲時間人哋去借啦

大埔狗嗰份係工嚟，唔係話轉場就轉場

條煩膠真係好撚柒

點睇

唔好咁啦
人地冇iPhone點用到hkg+
冇用過hkg+又點會知web版狗都唔屌

原來真係無iphone

陰公

an版出左喇wo